原來今日係賤種蝗成立117周年紀念

Happy birthday to me

祝你年年有今日

日日柒

小氣狗，屌你老母

榮清